小妹我聽日考N5

有巴打考完一齊食飯嗎

ching係唔係九展呀
睇埋你的名字

我同男朋友睇左啦

加油 我聽日都考

五十音都未熟晒

其實我冇專登記 用用下就會識

利申 九展考N1

哇ching好勁
可唔可以教我日文

我都要考

最難係重組句子
絲打加油

好耐無考過 對上張N2 cert係三年前

唔識教人 我係成日睇日劇動漫日本小說果d囉
不過其實冇專登去學

完

n4

大家食埋散水餅好走啦

n3

笑左

琴日開始學平假名聽日裸考N5

九展6樓？

加油
我聽日都考n1 但冇乜溫過

多謝樓主個po
岩岩4點幾訓唔著覆app先知原來今日考
溫都冇溫過岩岩起身
利申都係n5

咁多位學左幾耐去考

想學日文要點開始

同路人